認真，我想告九巴。

張灰色櫈頂到條頸依家伸唔直，抬唔返高個頭。

條頸好撚痛

你有咩問題

好撚辛苦
搭程車搞到好似酷刑咁

個屎忽唔識坐前啲

咁就變咗尾果幾節尾龍骨痛

搭的士啦你

咁仲有人權既？

最後有無企

香港無得講人權

企既話，我搭港鐵啦

我冇問題

幾時告？

我泰國人

準備緊
變革香港

有得坐又屌 叫你企又話不如搭黨鐵
咁你咪去搭黨鐵坐鐵凳囉冇人阻你

你我 兩個人
一個鐘！
你有咩問題？我冇問題！

冇問題就落車啦

我唔落呀！
我泰國人！

抬起我低過的頭來
由始至終這些年來
如果你的愛心健在
用來害你所愛

唔撚識企嘅
再嘈車都唔撚開

一個鐘！

點解頂到條頸會撚痛？你條撚頸來架？